有無人有偏光鏡/光學濾鏡可以做實驗？睇下可唔可以做到有射燈嘅狀況下錄到清晰影像

推

直射既係非偏震光, 你加片同加普通灰鏡冇分別

但減少眩光又做唔做到？

眩光即係太過光姐麻
你落灰鏡實冇咁光, 但暗野都暗左

咁聲稱可以擋眩光嘅夜間駕駛偏振黃鏡呢？

暗位再調高曝光呢？